{
  "Discord": "Discord",
  "Instant messaging and VoIP social platform": "即時通訊和VoIP社交平台",
  "\nTo obtain a token, follow these steps:\n1. Go to https://discord.com/developers/applications\n2. Click on Application (or create one if you don't have one)\n3. Click on Bot\n4. Copy the token\n": "\n要取得令牌，請按照以下步驟：\n1. 前往 https://discord.com/developers/applications\n2. 點擊應用程式（或如沒有，請創建一個）\n3. 點擊機器人\n4. 複製令牌\n",
  "Send Message with Bot": "使用機器人發送訊息",
  "Send Message Webhook": "發送網站掛鉤訊息",
  "Request Approval in a Channel": "在頻道中請求批准",
  "Add role to member": "新增角色給成員",
  "Remove role from member": "從成員中刪除角色",
  "Remove member from guild": "從公會中移除成員",
  "List guild members": "列出公會成員",
  "Rename channel": "重命名頻道",
  "Create channel": "創建頻道",
  "Delete channel": "刪除頻道",
  "Find channel": "查找頻道",
  "Remove ban from user": "解除用戶禁令",
  "Create guild role": "創建公會角色",
  "Delete guild role": "刪除公會角色",
  "Ban guild member": "封禁公會成員",
  "Custom API Call": "自定義 API 呼叫",
  "Send messages via bot to any channel or thread you want, with an optional file attachment.": "使用機器人發送訊息到任何您想要的頻道或討論串，可選擇附加文件。",
  "Send a discord message via webhook": "通過網站掛鉤發送 Discord 訊息",
  "send a message to a channel asking for approval and wait for a response": "在頻道中發送訊息要求核准，並等待回覆",
  "Add Guild Member Role": "新增公會成員角色",
  "Remove Guild Member Role": "移除公會成員角色",
  "Remove Guild Member": "移除公會成員",
  "List Guild Members": "列出公會成員",
  "rename a channel": "重命名頻道",
  "create a channel": "創建頻道",
  "delete a channel": "刪除頻道",
  "find a channel by name": "根據名稱查找頻道",
  "Removes the guild ban from a user": "取消用戶的公會封禁",
  "Creates a new role on the specified guild": "在指定的公會創建一個新角色",
  "Deletes the specified role from the specified guild": "從指定的公會刪除指定的角色",
  "Bans a guild member": "封禁公會成員",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "將一個自定義 API 呼叫到一個特定的終點",
  "Channel": "頻道",
  "Message": "訊息",
  "Attachments": "附件",
  "Webhook URL": "網站掛鉤 URL",
  "Name": "名稱",
  "Avatar URL": "頭像 URL",
  "embeds": "嵌入",
  "Text to speech": "語音文本",
  "Guilds": "公會",
  "User ID": "用戶 ID",
  "Roles": "角色",
  "Search": "搜索",
  "Unban Reason": "解除禁令原因",
  "Role Name": "角色名稱",
  "Role Color": "角色顏色",
  "Display Separated": "顯示分隔",
  "Mentionable": "可提及",
  "Creation Reason": "創建原因",
  "Deletion reason": "刪除原因",
  "Ban Reason": "封禁原因",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信頭",
  "Query Parameters": "查詢參數",
  "Body": "正文內容",
  "Response is Binary ?": "Response is Binary ?",
  "No Error on Failure": "失敗時沒有錯誤",
  "Timeout (in seconds)": "超時(秒)",
  "List of channels": "頻道列表",
  "Message content to send.": "要發送的消息內容。",
  "The avatar url for webhook": "網站掛鉤頭像網址",
  "Embeds to send along with the message": "與消息一同發送的嵌入",
  "Robot reads the message": "機器人朗讀消息",
  "The message you want to send": "您想要發送的消息",
  "List of guilds": "公會列表",
  "The user id of the member": "成員的用戶 ID",
  "List of roles": "角色列表",
  "Search for a member": "搜索成員",
  "The new name of the channel": "頻道的新名稱",
  "The name of the new channel": "新頻道的名稱",
  "The name of the channel": "頻道的名稱",
  "The ID of the user": "用戶的 ID",
  "The reason for unbanning the user": "取消封禁用戶的原因",
  "The name of the role": "角色的名稱",
  "The RGB color of the role (may be better to set manually on the server)": "角色的 RGB 顏色（最好在伺服器上手動設置）",
  "Whether the role should be displayed separately in the sidebar": "角色是否應在側邊欄中單獨顯示",
  "Whether the role can be mentioned by other users": "這個角色是否可以被其他用戶提及",
  "The reason for creating the role": "創建該角色的原因",
  "The reason for deleting the role": "刪除該角色的原因",
  "The reason for banning the member": "封禁該成員的原因",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授權頭自動從您的連接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "Enable for files like PDFs, images, etc..",
  "GET": "GET",
  "POST": "POST",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "PUT",
  "DELETE": "DELETE",
  "HEAD": "HEAD",
  "New message": "新消息",
  "New Member": "新成員",
  "Triggers when a message is sent in a channel": "當消息在頻道中發送時觸發",
  "Triggers when a new member joins a guild": "當新成員加入公會時觸發",
  "Limit": "限制",
  "Guild ID": "公會 ID",
  "The number of messages to fetch": "要獲取的消息數量",
  "The number of members to fetch (max 1000)": "要獲取的成員數量（最多 1000）",
  "The ID of the Discord guild (server)": "Discord 公會（伺服器）的 ID"
}